唔小心ban撚咗自己電話連wifi

是咁的 我屎忽痕入咗去個router setting到睇
見到有個奇怪嘅名連緊嚟用 就以為有人爆咗入嚟就隨手ban咗佢
點知ban完一諗先發現 屌 係我自己部電話嚟
我而家unban唔到 想問下可以點做

利申:用緊netvigator 係入去佢個濕鳩網整的

push

係咪要打去叫佢解先得

樓主係on9仔

比返個 router 人啦

快救

試過reset router 未

試過 冇料到

樓豬示意圖

打上公司問啦 上黎搞

就係想知有冇方法自己搞到
我聽日會打

笑撚左

襯夜晚打去先啦 好似有24小時接聽

唔係話唔信你

留低個login id pw 我幫你搞

好

local改的 你幫唔到我 不過唔該你先

插lan線咪入到囉